IOS VPN 問題

iphone xs, ios 12.4.1. vpn 用 surfshark

遇到嘅問題係好多時熄mon 再unlock 部機之後個 vpn 會connect 唔到, vpn 會停係 connecting 畫面.

要 cancel 再connect 先得, 已經試過重裝 apps 都係無用, 揀咩 server 都係咁

佢又唔係次次唔得, 1日起碼2~3 次咁....

好煩

試下轉第二個app用

有邊個好

btw.....official app 都唔掂

11 pro max
都係咁
但好你少少
唔係每次都reconnect 唔到

咁我都唔係每次

10次有2-3 次lor

其實係咪iOS 既問題

iPad wifi 版會成日斷線

真係唔知.....

android 無呢個問題

Express VPN就得，但。。

用緊Nordvpn, 無你呢個問題.

我解nord 都有呢個問題
用用下斷線connect 唔返。
我諗係太多人用

Nord都有呢個問題

應該係 ios 個 connect on demand 出事

android 有得 set always connect

iOS 13.4 好似fix左呢個問題

又好似無fix到

整個profile
咁就可以always on

用Weblock sin

求教學